香港Ig shop法國代購

大家知唔知呢間ig shop 可唔可以信？ 有冇人係到買過嘢？

我係你就大手購入
直接收購佢間舖

賣廣告？

認真問 非打手

真係想知呀

呢間野，問多幾句就block 7你，